{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57897&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "음성 HOTEL 하루"
    },
    "text": "お客様に感謝申し上げます。 当ホテルは7タイプの30室の客室を備えた小型ホテルです。 お客様の利便性と快適な宿泊のため、四半期ごとに皆様のご意見を取りまとめて最上のサービスを提供しています。 現在、イベントルーム1つの客室を運営しており、退室時間は午前中です。 コロナウイルスに備えるため、アメニティの再利用を禁止し、洗濯は外注業者を通じて管理しています。 駐車場は実駐車原則として動作し、バレットパーキングサービスは提供しておりません。 客室内部はセルフチェックインシステムを導入し、便利なチェックインをサポートをしています。 客室は、さまざまな使い捨てアメニティ構成の他に、必要な備品やサービスを提供しています。 簡単な朝食も提供し、客室内のPCとTVを連動させるための案内も提供しています。 フロントおよびその他の施設は、B棟Fサービスルームでご利用いただけます。 洗濯機、乾燥機、電子レンジ、飲料ショーケース、冷凍庫、簡便調理食品など様々な便益施設を提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は何タイプありますか？",
            "answer": "当ホテルは7タイプの客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルは30室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前中です。"
        },
        {
            "question": "アメニティの再利用はできますか？",
            "answer": "現在、コロナウイルスに備えるため、アメニティの再利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどのように管理されていますか？",
            "answer": "洗濯は外注業者を通じて管理されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は実駐車原則としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、バレットパーキングサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にセルフチェックインシステムはありますか？",
            "answer": "はい、客室内にセルフチェックインシステムがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような備品やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室は、さまざまな使い捨てアメニティ構成の他に、必要な備品やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、簡単な朝食も提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内のPCとTVを連動させるための案内はありますか？",
            "answer": "はい、客室内のPCとTVを連動させるための案内もご提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設はどこで利用できますか？",
            "answer": "フロントや他の施設はB棟Fサービスルームでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "洗濯機、乾燥機、電子レンジ、飲料ショーケース、冷凍庫、簡便調理食品など様々な便益施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 441
    }
}